要贏要多方面攻擊，心理戰，運動戰，戰術戰

貪官要奸，清官更要奸，要不然怎麼對付得了那些壞人？

你哋輸在唔夠無賴
輸係唔夠戰術

財委會準備加黑警人工
委任 更多黑警

只想住海軍打水兵
場仗 一定會輸

要突破心身
要有智慧

扔彈都要扔大佬
只扔卒仔 比777，政要笑？
你哋死晒最好